美股認真討論區 DII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

Lm

11000

留個名先 今晚我偶像再表演SC 10600 0DTE

Tsla又準備重返連指 無限loop

LM

熔

高J完Amzn 就回 快啲升返啦

今溶群俠傳

重回900

amzn都驚 年尾4000啦

981 逆市大升5%
半導日

Amzn點解唔拆股。。貴到hihi
唔知Tesla 會唔會拆呢

沒有低潮, 哪有高峯

M$ft今晚

金好似開始轉弱

中電今日公佈業績
有冇中電股東

回下氣再上

TSLA唔拆，直接特價

跌完未真係spcex 會唔會令佢今晚升返少少

到20天線了
我唔會走

你咩價

1500

HSBC 差到爆

唔係17xx都好好了咁既情況可能要頂到9月battery day

炒返股啦好嗎

........我係溝左貨
有咩理由早唔放，等佢跌到支持位先放

除咗每日嗌今熔
要加埋
1. Tsla今晚2000
2. 開始冇人提tsla, 準備火箭
1000不遠矣

有錢就話有得溝姐。無錢點溝。佢又唔係平

仲有無人手渣intc?

所以再做平啲實夠錢溝

想沽

all in msft

Hsbc係咪要落返青姐價

跌返去肺炎價最好

一股一股買，你都係放左佢算啦

今晚入轉MSFT ATVI

去DB價好啲

蝕到仆街

都要升返先放倒

內銀pe得5 ,大貓落10蚊ok

8.92

穿21 EMA好大獲，真係敢買?

而家個價好似幾抵，而家建倉有無得諗

今晚諗住all in AVTI CHGG

睇佢今晚會唔會死猫彈。佢之前跌去141x都彈過返去15xx

買前大家應該要反思下現代銀行個角色，其實好多業務都有競爭對手，而且比銀行強

同hsbc 一樣跌極都未見底。。明明曾經係一哥

太遲了

話時話，+X出業績未？

諗緊放定坐

終於露尾啦 根本好多人想佢暴跌

Intc遲早會升返既,始終係美帝親生仔

1號仔6號先出

媽咪麵評價5蚊

AVTI有咩特別, 可唔可以講下

姐係就黎到青姐鐵底價

救救我隻Visa

起碼等到利好出7nm

總之返配股價先啦

定係大貓會自己先配股呢

大喵張圖連沽佢都無力

硬係覺得+X見到而家股價咁唔開心

一哥個位已經畀tsm騎著 唔敢話取代
除非新突破否則繼續妹

同之前amd係咁53妹差不多

大家今天準備買什麼呢

MSFT

有咩特別

KODK

MSFT今晚係咪會爆升

我渣緊$21.3

Tsm

TIK TOK

屌仲買依隻,有排妹啦升完一輪又要震返落65之後先會回升

岩呀，我都放棄左呢隻垃圾

tsm唔會自己設計晶片
點樣一哥

TIKTOK不了?

石巴買咩

點解

QQQ

CPE?? 石油呢排有咩NEWS

技術獨市

封tiktok喎
msft買垃圾都升？

拎黎睇女ONLY, 不買

Hiho, Mara
睇下邊隻賭場

大股東係唔係會有最新藥試?

石油股

代工界一哥

淨係知買左既話中肺炎可以優先醫股東

諗唔到買咩咪買指數...

賭業績 賭科技股最穩

Intc

長揸，留比個孫醫肺炎

屌 100%中架咩 起碼10隻 8隻中

Microsoft有預感會升，美國人不知幾鍾意tiktok

Chgg受惠疫情？美國果邊有停學？

咁科技股相對穩陣既

一撚定喇

QCOM咁垃圾都有得升...........

其實點解要買 都ban左
一陣fb 抄左個模式
Microsoft 本身都唔係行social media
又唔可能唔改個software structure
為用戶而買 又賣咁貴 值咩

v 仔苦主
利申173貨

M$同你講 我有錢鍾意買吹波波呀

細佬睇左醫生 話抑鬱，今年真係流年不利

Ching 有冇MA?

無

俾佢悶到放左

trump approved

好似上左190之後開始妹

Source?

炒crypto

老母照胃 細佬抑鬱 自己身體又差

佢地話同trump傾咗only

Crypto drop to zero

抑鬱好難搞
有同學因為咁自殺

要多 d 關心佢

我見好似成日拎TSM INTC AMD NVDA 呢幾間咁樣比較
但除左INTC同AMD係直接競爭對手之外, 負責設計
TSM係幫佢地代工, 另外NVDA係玩AI個D
可以互相比較咩

咩程度 要食藥？
香港人壓力真係好大

邊到話approvetrump仔想學咖喱煮死哂啲支app

國家任務

又轉馱?

微軟：收購TikTok一事已得到總統特朗普支持 9月15日前完成收購細則

微軟密談收購 TikTok 的行動，因為美國總統川普明言要禁止後者在美營運而一時暫停了，但據這軟體巨擘最新釋出的部落格文章中顯示，TikTok 收購案已經獲得政府的支持並繼續進行，因為他們提到 CEO Satya Nadella 與總統川普討論過相關事情後，就落實了要在 9 月 15 日前完成收購細則。成功收購之後，微軟將會擁有並營運 TikTok 在美國、加拿大、新西蘭和澳洲地區的服務，同時將會引入另一名美國投資人做為小數股東。

Dun know,佢應該係有創傷後遺症 佢手足來
自從比人拉左之後 佢一直都係情緒停落

可能就係其他間間晶片廠都有開新範疇
但intc 本身sell設計製作一身 而家7nm 拖左半年
又無新前路 投資者都無信心佢kee到

intc 有製作

之前19x爭0.1加唔到注msft
得細細注

可能都見到香港比支那加速攬炒 無好消息 都有關係

approved

一個well developed platform 係好有價值

侵侵超強商人不嬲頭搖又尾擺 跟車唔好太貼

最緊要係呢2個原因:
1) social media 係最多UGC, 愈多UGC就愈提供到d persona比公司去study, 從而幫到佢地其他發展

2) 收購業務唔代表一定要賺錢/ 本身公司要玩呢D先可以收購

btw, oracle 夠係IT公司, 你睇下而家變乜?

Maybe, 唉 總之我咩都唔求 只希望屋企人平安

咁小注高J幾股玩下先

預左啦

Fb都幾神奇 裂口開都係平走

跌得少少

話雖如此, 但我諗都應該實無死
MSFT 有commitment 同埋實有其他商家佬嘈
侵目的都係想逐一將支那勢力削弱。如果deal成左, 將會係雙嬴局面
某程度上亦都係話比D大公司聽, 一係BAN9你, 一係你就賣業務 變美國野

btw, 我有時發現呢度大家真係唔睇news
搞到有時都唔知係又有新news 我miss左, 定其實係人地無睇

律師行

聽日出財報
共雪主打係Call of Duty 遊戲
上年年尾出既CoD都有突破
今年前前後後送左3 隻CoD game
相信會增大玩家數目
黎緊年尾又有新遊戲機推出
仲未計手遊 玩競 等等業務

INTC有設計+生產 ; AMD設計 ;
TSM代工; INTC如果唔係俾班垃圾CEO搞到技術落後 唔會搞到代工集中哂係亞洲
INTC同AMD都想吸埋GPU個場同NVDA爭
成個行業環環緊扣 點解唔可以互相比較?

上個禮拜都話大摩吹奏咁就出事

做完國家任務，搵啲野益返你
FT盤前咁晏

香港守護神貓

Fb銀彈攻勢叫kol轉場，班友咪又係貪錢

侵侵一貫做作都係整死你再派自己友幫你 最後吞埋變自己
呢度好多人都睇news架 只係大把人派膠姐

N記GPU根本對手

KNDI

冇對手*

呢度冇人睇
個個po啲兩三日前既news出黎

有無人仲會覺得apple 會升

大行comment fb:(淨係出有意思部分）
E-commerce Efforts Taking Shape Across Shops, Pay, & Messaging. With the recent launch of FB Shops, expansion of WhatsApp Pay in India and Brazil, and ongoing work toward messaging interoperability, Facebook's e-commerce strategy continues to take shape. Shops help build awareness for SMBs and move them down the funnel, while Pay reduces friction & creates a more seamless checkout process. Messaging also enables SMBs to communicate directly w/customers and provide support. While still early, the company stated it is already scaling FB Shops quickly as brick & mortar businesses create digital storefronts seamlessly. Meanwhile, FB is working to expand its payment options through FB Pay, WhatsApp Pay (likely longer-term due to regulatory hurdles), and Checkout. FB also emphasized the importance of messaging commerce & click to messaging ads, the latter of which have exceeded expectations. Messaging commerce is especially important in developing countries, where SMBs conduct transactions over Messenger and WhatsApp, & it also helps to improve customer service. We note that WhatsApp Business now has 50M+ users, and there are now 180M+ businesses that use FB’s tools every month vs. 160M in May. While there are 5% fees tied to transactions through Checkout, FB indicated that bigger monetization impact over time would come from incremental ad dollars as FB drives more conversions. At 180M biz using FB tools & 9M advertisers, 5% penetration suggests considerable room ahead.

睇直播平台就知銀彈冇用
只焗限收購有用

俾人拉左點移

5仔清姐價

唔擠牙膏 但年年加價 冇得輸

俾人拉左就一定告咩

依班走冇問題 仲可以用政治難民條件入籍

岩岩攪掂左啦，佢應該無諗住移
依家又準備讀暴大

大家沽qqq買005 未

律政師唔夠料都要告
就算唔告都要等程序過左先走到啦
你而家衝去機場 就算有bno都俾人拉番轉頭

真係有得唔移咩

加油

其實fb shop外國多唔多人用

金庸酒仙

一見到依隻就好撚暈

hsbc

移啦，香港冇希望喇

自己揀玩妖股架喎

買左981

未?

asylum

有得揀我都唔想揀

NET

你鍾意刺激啊嘛

P巴今日會唔會掃aapl,問定先

我仲未夠膽溝

我想走 我老婆想留（成日威脅我）

抄底不如高j 買第隻啦

上星期5入左100股啦
又贏緊錢了

美債俾人downgrade
肯定係壞消息盡出 今晚gogogo啦

有仔女點可以留係香港

3點即歐洲開，HSBC應該

下 邊個夠資格down美國grade

但係已經new high囉喎咁有信心?

咪鳩up喇

美股認真撚新手討論區 DII

好想走 但唔知去到有咩做

新手唔係問題 最緊要唔好整係伸手

記得p巴老母最少有幾球 5仔

想講，點解走到好走，係哲學問題，基本上亞洲區嘅國家，除左日/台稍為正常，其他亞洲國家早晚都會面對相同問題。

第二間大行講fb
Investment Case: Primary Beneficiary of the SMB Rush to Get Online
Facebook reported revenue and Adjusted EPS of $18.7 billion and $2.37 versus CS $17.2
billion and $1.78 and consensus $17.1 billion and $1.59 respectively. There was no specific
revenue guidance given limited visibility, but management did disclose that ad revenue growth
rate remained stable at 10% YOY through the first three weeks of July. Our FY20 estimates for
revenue, Adjusted EBITDA, and Adjusted EPS are now $80.7 billion, $40.7 billion, and $10.31
respectively versus prior $78.5 billion, $37.9 billion, and $9.52. We maintain our Outperform
rating and our target rises to $315 from our prior $305.
Consistent with the prior quarter’s results, the rise in engagement afforded Facebook the
opportunity to increase ad impressions by +40% to offset ad price compression of -21%
(versus 1Q20’s +39% and -16% respectively). Businesses’ more rapid push to get online –
and particular for the SMBs – helped to deindex revenue contribution from the top 100
advertisers from 20% to 16%. We believe the most important consideration is that total
businesses using Facebook rose to 180 million from 140 million last quarter and advertisers
reached 9 million. As the resulting free tools to paying advertiser conversion rate currently
stands at ~2%, the opportunity remains for Facebook to continue to propel ad revenue growth
with a return to historical conversion rates of 5-7% with easy-to-use advertising products. With
operating expense guide range also moderating to $52 billion to $55 billion (versus prior $52
billion to $56 billion), our estimates increase once more for 2020 – as a result our price target
increases to $315 from $305 and we maintain our Outperform rating on the following thesis
points:
 Potential better-than-expected ad revenue growth given ongoing product innovation
around all of its currently-monetized properties (Instagram Checkout, Search in
Marketplaces, etc.).
 Street models are too conservative and underestimate the long-term monetization
potential of other billion-user properties like Messenger and WhatsApp.
 Optionality for faster-than-expected free cash flow growth as Facebook begins to find
greater efficiency in content screening and security.

我初時真係以為係認真討論架

有家室就係咁，所有野會冇曬彈性

連登仔正仆街

巴打 小心啲

網上都係唔好disclose太多好

Btw, 不如送佢外國 過下退休生活？

told u你地唔鐘意買qqq ,就買sqqq

老老實實日本都唔係正常

垃圾股出返去啦
冇討論價值

你訓左幾耐，護國神股依家係企鵝

廢老

aapl今晚又升幾多

又燈

比人燒完獅子又真係無好過

今晚放批m$比你
轉返QQQ買大圍算

賭國運驚閪

相對其他亞洲係正常

日本去退休ok但去拼博發展就唔岩
除非有錢創業做老闆
個人感覺

唔係對m$無信心
想分散下風險姐

今晚450

話時話005 唔派息
ken sir個loop loop大法點算

香港都正常過佢....

幾時我先夠錢買100股

搵第二隻再loop

全球科技之首，驚西

Same la

但你panic sell

酒呀

高價買返 低賣高買

肯定唔會封

可能關風水事

日本旅遊就得 骨子裡生活不了

美股認真討論區

慢慢升

未

酒你老尾我平均415

算啦

唔跌到廿幾蚊要感恩啦

慢慢跌

青姐又要喊多次

點解要攬炒

盤前不問價入

唔通又要跌返去400

屌 又燈我隻aapl

Hsbc

有得走其實應該要走, 遲下支共套social credit system 嚟香港, 就可能冇得走

今晚仲有無機加arkk

其實係咪就嚟變利豐.....

好想再加QQQ...

加得過

孖，孖爆去

出售外國業務再私有化

台巴都睇好

變崑崙銀行

唔gur可以學徒子sc 10600 入價驚閪

P巴買股求刺激姐，唔洗咁認真

諗緊高唔高追FB
八月IG出新功能
係抄抖音就發發

講伸手
隔離劵商post 伸撚到仆街

呢兩日都諗住今個月重心慢慢放返tech

P巴：

可以睇輔導，嚴重的話食藥會好有幫助的

我係徒子就會sc 6000

唔敢睇咁遠，今個星期

我都好認真答下新手野

伸手就好心學下用 GOOGLE 啦

好多圖都走勢一樣

紅燒獅子頭

新手 想問買咩股可以訓係到贏？

屌4點msft 會唔會跌到210，車尾燈都追唔到

升到

005

M$ 收賺抖陰 值唔值得再入貨？

屌....28蚊入33蚊走左

跌到210？

巴打啪左野？

....210係咪升呀

美國大選前，donald點會俾個市收皮

介紹吓呢個page比你細佬，唔知有無用，希望幫到佢

屌,今晚8蚊放左去

放單聲 接你火棒

納dee一倒，呢度除左徙子個個ifc

in 5仔i trust

仲有愛巴

價投 SQQQ

買唔到可以買ETF 頂一頂
最多升得無搾正股咁多但起碼叫上左車先
上唔到跑車都上住架的士先

唔啦，我傾向冇上車就搵其他未開車既算
然後日任上黎鳩叫下

TSM INTC 入緊後波

SQ今個星期ER
有無人會ER前入貨？

會唔會 P 巴一放又爆升

佢一日唔買qqq一日都未升完

股災未

80貨諗緊走唔走好，轉場去msft, fsly 果邊追返算
果陣衰高J 入tsm

你都好貪心姐

3到4月咪股災月

等下次啦

估唔到佢上星期五企得咁硬，入唔倒平貨

等下個十年啦

財報靚仔爆到上140都唔難

唔夠錢又唔夠後生
走咩

高追完AAPL依家有險影
本身以前Q2啲股會跌
點知佢同AMZN升到

之前115入過但之後放左
而家諗緊高唔高j賭財報

點解要破壞

Aapl而家高追應該有水位既
SQ我仲諗緊原本諗住佢回會跌，點知硬成咁可能個個都覺得佢財報靚仔唔肯放

不問價入

其實都啱
呢排升得嚟成交量無之前嗰轉升勢咁多
有得升成交量無理由d 表現反而麻麻
可以睇下其他仲好

跟 今晚上 幻一買番先

冇離開過

隊草抗抑鬱

129準備高J

切J有你份

忘了愛我屌你老尾

諗住j幾多

果件「物件」

打啦你地 好悶呀! 支持P巴

116有百幾股 諗住出完er走

連登大船sq+msft

Amazing

我都係咁諗

FT用家表示

上星期轉晒風向 beat er好多都升10%

跟契媽入移卡

9923 +7.3%
3690 +5%

仲有冇人敢笑契媽

work

屌，究竟買定唔買架

今晚有冇賭場

要收起上黎都唔到佢話事啦

同你講
trump仔一日未簽名，一日都講唔埋

依度d龍友 講一套做一套

昇‼️

點解唔自己睇新聞呢

但真係discount緊喎

tsn

INTC 入唔入好

次次貼倉都跌 你係咪未見過

ft用家x2,其實唔使喊,trump 開得綠燈收購tiktok就唔使怕啦,有買貴, 冇買錯

有冇爸打用開TD講下感想
見佢開始免佣心思思

其實有樣野想問吓你地 點樣先係香港人?
如果係價值觀決定係咪香港人 咁全球都可以有未黎過香港嘅香港人(或者正常人類) 咁走都無問題

如果係地理去決定 唔會好落後咩? 當你可以十幾個鐘去到唔同地方 地理限制係咪真係應該confine住唔同人呢?

你貼先

Trump approved MSFT to buy TikTok la

金庸

大船係AAPL
成班星期五跳船

【英媒：字節跳動將把TikTok總部從北京遷至倫敦】路透社援引英國太陽報消息，根據一項由英國官員核可的協議，字節跳動將把TikTok總部從北京遷至倫敦。太陽報稱，字節跳動創始人即將宣佈近期內在倫敦成立辦公室的意向。該報另稱，此舉可能讓考慮在美國禁止TikTok的美國總統特朗普感到不安。尚未立即聯繫到TikTok對此事置評。
From支牛

有冇人盤前追入aapl

吹撚到搬去倫敦

諗住入幾多

chgg 聽日會唔會升過百

新大船？

別再燈了

驚閪

爆死

盤前溶 今晚升

全家走

– 摩根大通 (NYSE:JPM)認為，如果經濟數據不及預期，未來幾周股市可能會有適度的回調。

約翰·諾曼德等策略師在周五的壹份報告中稱，鑒於需求被壓抑，且更多的財政刺激計劃最終將通過國會，令經濟維持於“趨勢之上”，因此股市大幅下跌的可能性不大。

不過，這些策略師警告稱，月初的非農就業報告和零售銷售數據存在不及預期的適度風險。

“美國經濟增長放緩與失業救濟到期保留了8月份市場回調的風險，但鑒於投資者的倉位，其跌幅應該受限。”

目前，標普500指數已從3月份的低點上漲了46%。隨著基準股指的反彈，許多市場觀察家警告說，可能會出現回調，而且企業內部人士已經開始拋售股票。

諾曼德曾在3月股市觸底之後不久表示最糟糕的情況可能已經過去了，他認為目前並沒有出現大幅回調的條件。

摩根大通策略師說：“當大多數對沖基金以及平衡型債券/股票共同基金的股票頭寸指標低於平均水平時，很難會出現大幅度（約10%）的回調。”

抑鬱係咪等於樣樣因為執著而唔開心？

想高J 長揸

睇淡=升

大戶

牛市開始 三萬點走唔甩

機會黎啦

好多因素

又出黎唱淡，悶唔悶

我個肚腩就大

都冇show買咩

納dee三幻？

no position咪姐係ching咗chong囉

細摩燈唔燈？

華偽搶唔到英國市場論到用tiktok去偷料

做咩搞喊我青姐

咪撚貼呀 一貼會冚家剷

沽爆你

又如果長期令佢開心，會唔會解決到？

例如：佢好鐘意贏錢嘅感覺，長期俾佢贏，個病會唔會好？

仲有33都已經係奇蹟

屌

有手0011都被佢拖累曬

aapl仲上緊囉

狂沽

strong hold無走過

台仔傻散指數

鏞

外資走佬呢鋪

原來係咁

上次-300係幾時...
印象中好耐吓

真金熔

外資走台股入港股？

個財報咁撚柒都只係跌幾個% 宇宙無敵超合金能量底

今晚蘋果實跌 去曬M$到

最近路紙好綠

我估唔少去左日經同金銀

跌成千點嘅日子

日經V彈

其實係咪大陸拎錢走

6月11好似都有300點

遮value 但唔遮 day loss同 percentage

來吧特大災難

美股龍升

D錢走哂入美股
答案係咩唔洗我多講了

幻2..

SQ真跌

歐豬慢慢上緊

係呀，龍龍蝦！

係咪準備武統台灣

Work
拍定手先 拍定手先

來吧msft

sq有跌好多咩

上呀

好恐慌

msft 已入，等數錢

aapl 又要爆

關美股撚事咩

點解要燈埋work

你知唔知我坐左幾耐

盤前冇料到嘅？

tsm 又要坐仆你個街

AMZN

盤前龍緊

搞乜呀tsm

NCLH CCL要落地獄了

外資咩事， 今日條數咁超賣咁勁

上星期28入咗 咁都唔打飛機
唔通跌先打咩
Gogogo!

未訓醒

已經放左一半，成本高左都要攞返d錢出黎入msft

Tsla

某位巴打就會話講左啦

-0.32%
逆市跌算多啦

TSM連續幾日都係盤後扯高, 盤前扑直

長渣收息呀婆股

無6尾7頭都唔入
繼續跌

FAATG 睇來又係上天花板

講左叫你地走

上星期咪講左

ching chong singal

排75

有無可能幾巨頭可以再帶成個納dee破新高

納dee再帶領幾巨頭再突破

納指又龍左上去

成個市迫人ALL IN 新經濟股

排70

幻二典

不問價all in 蘋果

Sc就死得人啦

65樓下先考慮

msft 212 開盤，220 收

IMUX

清左一半新經濟 不後悔

無5%升既股，唔叫升

新賭場

咪燈，成手msft

個勢咁強好難燈到

msft 發過豬頭今次，有冇人入左

QQQ算唔算

入得幾千call..

無限追悔中

有100股玩吓

利好股 數下錢先

100股here as well

諗緊一陣放amd, tsm, pg, qcom, 然後all in msft+aapl

買TSM輸死未

M$ 睇撚住其他升左成個星期 今晚仲唔威番一晚

TQQQ

順勢而為

amd 都放？

Keep住食藥。如果唔太好，可以睇臨床心理學家。

仲有12蚊贏

原本諗住195入，早知幾蚊唔等

終於肯升

今年咁多唔開心野,又大壓力
抑鬱真係唔出奇

你新黎?

上星期五都冇咩力咁,同埋新手本唔多,20股aapl都去左一半本

磨撚左成個星期

呢隻垃圾升得慢跌得快買黎做咩

你終於唔再睇好TSM

DLLM TSM

呢隻野跌得好快架，次次跌果陣連指數都跑唔贏..
台灣公司管理文化係好有問題

正股冇所謂嘅,本身想長揸,長遠都睇好佢,係想入msft先放

tsm走牙

有400股繼續strong hold

屌 老豆醒左幾球野俾我

買咩股好

我要number

好多隻科技股升得仲快過呢隻野好多

跌撚完未呀tsm

INTC 落地獄啦
盤前現價買50股燈死你

又特價

請教下點解無permission? 平時買賣其他正股無問題
點樣先有個permission?

今晚含淚溝佢老母

大家價投左kodk未

Etsy

msft call

落地獄啦TSM...
死台狗搞到我輸咁撚多錢

笑撚死 啲人睇錯挪威的郵輪同挪威郵輪
搞到挪威郵輪無辜大跌

屌你老尾七十幾蚊嘅股跌一蚊叫曬春
我果D細細隻跌一蚊係咪要跳樓

買左 同一隻股唔call twice

21.3 ALL INED WAITING $90

SOFI黎?
無盤前架wor

number? 5

5

我係咁覺得

諗緊個堆最大既etf 加債

一年有無10%回報

RTX

我無你咁有底氣呀p巴

台狗正仆街搞到我輸錢

唔通真係75

同意。我已經過咗激動嘅階段，心死了。明年走。

我見ching你係咁屌9 tsm 輸幾多先

買著呢間濕鳩公司真係前世唔收，升得慢跌得快。係股息多少少，買美股龍頭好過。

90遙遙無期

向下?

開市熊梗

一早買QQQ唔買呢隻垃圾我起碼多幾千美啦

其實我見上星期五tsla 特價，我已經走曬tsm 去玩tsla仲後悔緊點解走tsm,點知

Tsm 盤前幾單大1000沽盤

得3股

真

識玩！

TSM

我都比佢累到輸緊1700 usd

跌極仲有
short 佢老母

我黎 輸左1700 usd

點解唔坐下tsm

早幾日明明個個大讚TSM
跌少少就比人屌係垃圾股

坐鬼咩，去玩aapl msft 賭下財報賺返仲快

呢隻野不嬲都垃圾黎

乜撚都喺SoFi

中芯都識升

Sofi有咩好？

1st trade都免俑 why not 1st trade

TSM 之後好難有消息炒上 又好似之前咁係咁妹
最後贏家竟然係AMD

X2same same

amd 仲渣緊，tsm蝕住走屌佢老母

今晚all in m$ft 定 aapl

IB FT TD CS
喺唔明佢點認到幅圖喺SoFi

要屌下台妹發洩下

上星期講左要做淡TSM

呢到不嬲都係咁
如果aapl有咩事連跌幾日都會俾人踩啦

why not borh

屌，唔升買黎托柒咩

每日升小過1%就係垃圾

小朋友先會揀

TD CS 個ui 咁撚廢既

Sofi ui 撚好多 ft ui都幾靚

但ft一開始要收錢 無支牛咁爽

FT喎
係出錢要收咋嘛

ft唔洗錢喎

正解

spacex 升空之後tesla 就一直升
今日落返地球, 姐係會一直跌?

美國佬未醒盤前冇咩睇

留意左巴打好耐 沽左好多tesla咩 日日都講住

真係錯有錯著

Both 就唔係all in 啦

咪伏人

Ft UI真心廢

近排改版好左少少

日日都升咩

可能過多兩日又到我地後悔呢

熊兄走晒crypto 未

中芯國際@美股

原來美股唔係隻隻有盤前? 長知識了

玩住kodk先

重貨呀屌

唔升早響啦
我放咗再入丫嘛

點解啲鬼佬咁懶
晏就4點都未訓醒

所以我求緊入多幾粒aapl嘅最佳時機我miss 咗一次啦屌

同船呀屌

我知佢幾時跌就沽完再short sell啦

Sliver

391 貨想再入

今晚有咩玩

拆細之後all in再升番上400

未啦
回嘅幅度好細姐真心

MSFT, 唔升到220 唔放

點靚過上面條友比果張 個feel 5-6年前d ui黎架啵

So fucking nice

+1 msft

400 再拆，無限loop 留比個酸

做乜咁睇唔開呀

買股票係順勢而行

tesla 呢兩個星期真係好弱

連登大船正式開出

msft

留名睇MSFT 9:31跌到停牌

而家盤前入唔入aapl好會唔會高j左

而家都205,起碼250先放啦

有隻野好bullish
不過無乜人講 睇黎可以...

驚咩呀

星期五我盤前入左，你話呢

梗係臨死前洗哂佢,然後叫個酸自己俾d心機再嚟過

今晚有無人一齊call爆msft

今日高位 明日低位

星期5盤前講緊408 409

我入埋你果份

點解油股又跌呀！！！！！！！！！

今晚又想試200

估計aapl分拆前最少480

其實JMIA咩嚟

邊有人用

我諗住長揸

算啦，上咗船，無咗易去到

本地指數就快穿900

都話拆完400

點解仲買油股呀！！！！！

升返多少比我走呀

你唔驚tsla再向下？雖然我都入左少少星期五

巴打你坐緊咩貨

想入50張210 末日call

Kodk黎 唔走無得走

因為已經坐緊

認真，台灣仆街，半導體股都唔會好

等Q3先買油啦

170 strong hold til now
200 加注左
Gogogo!!

210 啦，等睇破頂今晚

下月前230，gogogo

220

哀莫大於心死

220都心足

驚啦

己上船

屌。好彩上星期五減倉tsm 跟住加倉amd

225先放

未傾成就搶貨，傾成咪上太空

繼續happy

Pton is a beast

唔關隻股事
關您用緊邊隻證券行事

今晚ching chong味有啲濃
盤前太牛冇好結果

星期五又係咁。盤前升。開市狂跌
諗緊盤前放鬼左佢算

msft大把錢點會買唔到

曾付出 幾多money
來換取一堆堆爛股票
人值得 命中減少幾秒 多叫一隻G

非洲Amazon

981呢

M$ft 等開盤會唔會太遲

英磅幾時去返9.5 想換

長揸喎

p巴甩左p

SQ地心探險記

唔知計繼唔繼續入NET好?

你呢個OTC stock黎，要tick左OTC permission先有得trade
唔好理sofi班傻9，ib都唔識認

希望因為space x 單嘢，有人會追捧下tsla

郵輪股跌夠未

秒drop 輸咗一半 連底褲都真係輸埋
為何我玩妖股 都真係輸鬼死

睇佢個勢仲會跌。。係咁跌穿ma線。。準備落13xx

叻仔

恭喜你甩p

300!!

傾成就利好出盡要沽，第一日炒股？

未啦 開唔返啦

我估唔會,上次開盤前入aapl,搞到我高J左今次等開市,個價回一回先入

利申:而家一股msft都冇

而家tsm得50股@78

高追左 蘋果

58入 long又有咩好怕喎

長揸啦

希望佢生性上2000啦

MSFT加番入大連指

咁與其買OTC, 好似買港股中芯好過

唔驚今日探底咩

台積電屌你老母

氣勢太龍要緊急加貨

我開盤放比你

NCLH 15蚊本 走唔走好

玩撚完

過多幾個月又收稅單

落返800先

JMIA
9.64入 11.5走
嗰時仲以為自己好叻
點知而家17

今晚都230

今日爆左單郵輪船員中武肺 仲順勢沽鳩你

83入咗少少 完美摸頂
又有排坐

勇士

中國台灣大地震啦

仆街了sq

我記得巴打你41X追嫁喎 哭乜

210入咗msft

由佢。長揸50股。探底加小小倉
amd@100股應該cover 倒

20都黎緊

如果一開即刻掃apple 個倉變會正數
不過最後高追的我 覺得被挖空

咪係,我都係412入啦

個個都屌tsm既時候⋯⋯係時候大手入市了

不嬲無p

Which church

上星期俾侵侵撚 無入貨

邊間佛堂

賺到喊

支持
連登仔揀得嘅都係燈到仆街

我413

有冇人揀kodk

無有錯

等班人止蝕先

415放左
428入反

佛堂都出埋

盤前現貨補多左小小貨

恭喜石巴無埋p

真.完美高J不過唔使怕,應該仲有得上

幾時無架？

認錯人 岩岩先入

高J

咁搏415放一半嘛

今次唔會再賣佢
等佢跌再溝

點解我都俾到like

記住那關於柯達的教訓 點解2蚊唔孖展
係要五十蚊先黎高追 可有換到100倍？

拆股前會唔會到450呢

優質股只買不賣

都係428 入

石巴甩P =tsm 大跌之日

我玩個d 兒登仔無掂。

巧安全

想g

我429孖爆入 終極高J

台積電如果落返$65 附近， 我考慮買返d

唔想搭沉船

如果M$單收購news 唔成功 真係成班連燈仔直入棺材

點解咁遲先買

幾多股

same

分享下

最撚易係溝個鬼妹 讀黎有撚用

買支芯去乜9美股

星期五425賣哂了 用profit賭多一轉

isrg nok

你岩岩先斬倉又黎

兒登仔入賭場 d bankers, 多謝你地

賭NET ER賭唔賭得過

邊個今晚唔買M$邊個就係鬼 立即用國安法拉尻你

大家準備好未

仆你個街得第一句啱音

大時代

大船駛咩驚

飛巴開個tg

有意境就得 music never die

星期5出報表
港股要1手手買太ON9

連燈大船有你有我

驚閪咩上星期五夠大把人吹奏aapl,照升

唔太中意鬼妹我中意亞洲人多d

形勢有小小唔樂觀，9月開始到年尾，本地經濟應該會斷崖式PK

又黎熔斷派對？

sqqq

m$ 有咩好驚啊大佬
升又唔會升得多 跌又唔會跌得多 咪又係慢慢升
定連m$都諗住短炒 day trade

回少少比人上車

之前tasle講左十幾日先爆

重大利好點都要交下戲

本地指香港定美國

M$既泡沫會俾連登仔整穿

Textbook pattern

留名學野

唔好再燈3310
利申：有貨

坐左幾耐?

Let’s go UK tgt 暴巴

求指教

沽爆佢

價縮量跌

Ok 收到 spy put準備好了

無底深淵

今日有咩短炒

Lse同refinitiv個m&a差 歐盟未approve

上啊

好似係咁

入得

TTM點玩法

請問唔夠25鎂
前一日買完下一日賣出
反手再買入唔賣出
係咪唔計Good Faith Violation?

好多巴打都甩晒P

痴線佬

本地講緊香港呀？

你指香港本地?
其實都預左霉到爆

5毛返去買你A股啦

如果你反手買入個數大過你第一次買入個數就應該計?

981驚閪

呢隻沈大師一直叫唔好買 唔算燈啦 都中既

Apple 一出左消息收購mobeewave . Sq即跌

似

都係睇下做邊行,飲食,零售舊年下半年都開始唔掂,今次正式釘蓋姐

Coco 哥

傳說中vcp?

手足

TSLA又收錢點解可以咁易玩

佢好似清左

其實唔係姐係上升三角形咩

有D咁既事咩
我靜係聽講你反手買完當日再賣出就

10-15%down side正式啟動？

點會呀咁咪day trade唔到?

準備爆升

而家賣定開市賣好呢

用下你個腦啦

香港?

而家先入驚高j

好友陣亡咪可以變3月

收市前買TSLA 盤前放返
FREE MONEY

上升三角不過d 成交量好似唔係好配合

我個腦話我知應該要長渣但我想賺少少外快

師兄volume 點set 我用牛牛volma 睇唔到你果個效果

因為今年有corp event 大家都等緊

圓圈係momentum

YUMC $50入埸

佢係咪上季仲係蝕緊錢

其實再早一年已經開始差，我識個班貨車司機都咁講

m$一上210就放
我都賺夠 想比人賺下

咁少

香港槓桿太高承受唔到衝擊

你都唔知人地幾錢貨

善用不推文

咁某d中小企老闆all in 得就預左隨時俾銀行落雨收遮, call loan之後破產

利申:銀行小薯

本身其實做開非必需品野都唔係特別好
睇業內展覽d 境況都知
上年d 展覽其實無乜生意到提早收 booth

美國經濟頂唔頂到? 頂唔住就要比支那反cup

172貨

各位加sqqq未

美國經濟始終有實力係度，不過贏家會係印度

我個行重keep 住請人wor

唔記得甩左p sor

收到

出面啲post好過癮
一係當msft係美國政府隻狗
政府喂好餸比佢食
點解唔益FAAG要益佢

一係就話係支那隻狗
幫佢做白手套套現走資

二派完全相反 但總之msft係原罪

製造業含緊

邊行

唔好入啦NET垃圾黎 買完都唔識升 買FSLY好過

想知道班福建佬搭雞棚有冇上貢桿

製造業炒粉不如耕田

msft高追苦主區

有fsly了

SQ穿埋128
又panic sell

msft咁快玩完?

巨硬都有苦主呢個係咩世界

又搞咩SQ

呢隻長渣必贏架wow

開市先黎料

有冇人理解到a 股連續廿日破萬億成交到底係資金流出定流入

咁快都未開市bo

睇港匯

QQQ低追苦主區

今晚大船係msft?

建築

不如開埋契媽苦主區

tsla 3000ok?

好撚煩 咪撚玩啦

kodk苦主區

駁唔到

其實禁一禁spy睇 根本個個禮拜都穩定上升緊 好過你買咩tsla apple fb啦

30000

出面有過呀

做得生意,不論黑白都一定有架啦,差在點上,上左幾多,個底夠唔夠厚頂住外在條件變壞,今次應該會死咁d,分別應該係破產執笠,定係要燒炭跳樓

300

美國佬玩緊ai姦田， 仲用牛拉咩cfu

6點已經有M$苦主

咪燈啦

美國佬就起身入市

QQQ黎料了

cls

其實香港買美股個時間好好 趁美國佬仲訓緊就可以盤前入平貨

Snapchat 岩岩launch 同tiktok 差唔多function

係，同埋月供spy唔洗同人交流

盤前入平貨 你都算係第一個講

高開低收味濃

Btw 原來fb同snapchat 都同music companies eg warner簽左版權 可以擺歌做bgm

Wmg先係大贏家

Deep V

想問oxy之前比左隻call咁既野
點買賣？

驚閪 無貨

呢到個個靠kodk發達點會有苦主

勸大家睇少啲pre market
pre market成交好多都唔夠on day 1%
自high自驚

穿120先講啦 128都高過上底

PRE MARKET 用來出貨是常識吧

會唔會係高開高收呀

今日入聽日數錢 好似係

上星期尾市入TSLA 出定貨都得啦

IG一向都有

你會無QQQ?

巧掛住我地既徒6000 等緊佢比指示

微軟又軟左，扯唔起旗

比人挾爆左啦佢...

可摸以唔好提

Facebook係上星期五
(Bloomberg) -- Facebook confirms in post that it is adding official music videos in the U.S.
Feature will allow users to discover, watch and share music videos from today’s top artists to up-and-coming bands and classics across various music genres on Facebook,” company says
U.S. launch in partnership with Sony Music Group, Universal Music Group, Warner Music Group, Merlin, BMG, Kobalt, others
NOTE: July 30, Facebook Is Set to Finally Get the Rights to Show Music Videos

利申，sp wmg

做咩爆出黎呀

都可以上黎鳩叫
btw 八月第一個交易日 L子今晚係咪會入滿倉

SPY同VOO都有廢老BRKB拖低成個portfolio return

1700高J左，留俾個孫返家鄉

想買少少巨硬玩下

抖音本身都有簽？

自從我開左契媽80蚊post之後
契媽妹撚到而家

穿雲箭 上呀

我都想知而家擺撚左係度日日都好似唔見緊錢咁

Spy一星期有3批期權到期
好玩過其他週結期權

原來係你條仆街

玩撚猿啦

Sor囉

Big雲食屎累全世界！

原來係你

揾連仔del post 先

納期今日都屌穿1105x定係嚟多次單日轉向呢

開市又直落13xx

應該有 否則佢user亂用歌隨時比人告

Tsm想點

上星期5一開始都係aapl托住

唔怪得契媽日日都係80上下上上落落啦

搵人send email 俾契媽同佢講終於搵到兇手

唔好屌住我77 78 79都有入貨

Tesla又準備高開低收

Work 爆升

長揸啦，佢無事既

Premarket納dee升到咁高通常又係出事

星期二至四先係喎

你知我知單眼佬都

premarket扯高=俾位short

就算你80蚊追而家都係3蚊啫

二至五

QQQ +2.11 happy...

仲咩開tg

1.18%

苦主區全部都3字頭

累全家

咁今晚上一上1550囉

再升我頂唔順喇

你搞到我晒咗10秒睇watchlist

佢跌咗咁撚多人日

又1400-1500 劇本係跌就跌深d啦

唔好燈我隻work

1%?

暴巴我都覺，最怕會突然掛人仔，同外匯管制

好多啦

WORK

你唔好再登，我揸咗幾個月

直落1000啦

QQQ變左火箭

adt

我個啲都仲係度

納dee日日升一百
幻二冇難度

有冇人留意VAPO同HD？

補裂口補裂口